% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
  \setmainfont[]{Liberation Sans}
  \setsansfont[]{Liberation Sans}
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
% Set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\usepackage{lscape}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\blandscape}{\begin{landscape}}
\newcommand{\elandscape}{\end{landscape}}
\renewcommand{\tablename}{Tabla}
\usepackage{titling}
\pretitle{
  \begin{center}
  \LARGE
  \includegraphics[width=4cm,height=6cm]{logo.png}\\[\bigskipamount]
}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{tabu}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{threeparttablex}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{makecell}
\usepackage{xcolor}
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same} % disable monospaced font for URLs
\hypersetup{
  pdftitle={APGE - Gestión Interna},
  pdfauthor={Área Planificación, Gestión y Estadística},
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\title{APGE - Gestión Interna}
\author{Área Planificación, Gestión y Estadística}
\date{13 de noviembre de 2023}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
\textcolor{blue}{Versión tabular del Boletín: \url{https://bit.ly/3f7NklE}}\\
\end{center}
\newpage

\hypertarget{introducciuxf3n}{%
\subsection{Introducción}\label{introducciuxf3n}}

En esta sección mostramos indicadores del Área de Planificación Gestión
y Estadística en el período 2023-02-01 al 2023-11-13 con el fin de
ofrecer a nuestros usuarios y órganos informantes herramientas para la
evaluación de nuestro desempeño.

También damos acceso a los registros primarios de actividad para la
supervición de nuestro funcionamiento por parte de los órganos de
control y de nuestros usuarios. Este aspecto resulta muy importante
atento a la obligación de imparcialidad y objetividad que tiene el área
y que implica \emph{elaborar y difundir estadísticas respetando la
independencia científica y hacerlo de forma objetiva, profesional y
transparente, dando el mismo tratamiento a todas las fuentes de
información, y tratando de satisfacer a los usuarios destinatarios de
las estadísticas por igual.} -cfrme ``CÓDIGO DE BUENAS PRÁCTICAS DE LAS
ESTADÍSTICAS JUDICIALES'' JUFEJUS.

En tal sentido para acceder al registro on line de nuestras actividades,
orden de ingreso y atención debe ingresar a:

\url{https://tree.taiga.io/project/zojeda-justat/timeline}

El protocolo que se sigue para la registración de requerimientos puede
consultarse en:

\url{https://bit.ly/2M97r8E}

Ante cualquier consulta no dude en comunicarse con nosotros al teléfono:
0343-4209405/410 -- ints. 396 y 305.

\pagebreak

\hypertarget{casos-resueltos-y-plazo-de-resoluciuxf3n}{%
\subsection{Casos Resueltos y Plazo de
Resolución}\label{casos-resueltos-y-plazo-de-resoluciuxf3n}}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-4}Requerimientos resueltos resueltos por el área-febrero - noviembre 2023}\\
\hline
\multicolumn{2}{c|}{ } & \multicolumn{3}{c}{Plazo de Resolución} \\
\cline{3-5}
Mes & Resueltos por mes & 24 hs. & entre 2 y 5 días & más de 5 días\\
\hline
2023-02 & 77 & 43 & 26 & 8\\
\hline
2023-03 & 91 & 44 & 35 & 12\\
\hline
2023-04 & 56 & 35 & 18 & 3\\
\hline
2023-05 & 30 & 20 & 7 & 3\\
\hline
2023-06 & 46 & 35 & 7 & 4\\
\hline
2023-07 & 24 & 18 & 5 & 1\\
\hline
2023-08 & 52 & 36 & 12 & 4\\
\hline
2023-09 & 45 & 26 & 9 & 10\\
\hline
2023-10 & 35 & 15 & 9 & 11\\
\hline
2023-11 & 19 & 5 & 10 & 4\\
\hline
Total & 475 & 277 & 138 & 60\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\hypertarget{casos-pendientes}{%
\subsection{Casos Pendientes}\label{casos-pendientes}}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-6}Resumen de requerimientos pendientes-febrero - noviembre 2023}\\
\hline
\multicolumn{1}{c|}{ } & \multicolumn{3}{c|}{Estado de tratamiento} & \multicolumn{1}{c}{ } \\
\cline{2-4}
Mes & En progreso & Pendientes & En validación & Iniciados por mes\\
\hline
2023-07 & 1 & 0 & 0 & 1\\
\hline
2023-11 & 1 & 2 & 1 & 4\\
\hline
Total & 2 & 2 & 1 & 5\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}
\pagebreak

\hypertarget{informaciuxf3n-primaria---registros-sistema-taiga}{%
\subsection{Información Primaria - Registros sistema
TAIGA}\label{informaciuxf3n-primaria---registros-sistema-taiga}}

\begingroup\fontsize{10}{12}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|c|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-7}Requerimientos Pendientes y numero de Referencia para consulta}\\
\hline
estado & mes\_inicio & cantidad & nro. de referencia para consulta on line\\
\hline
En\_progreso & 2023-07 & 1 & 2085\\
\hline
En\_progreso & 2023-11 & 1 & 2244\\
\hline
Pendientes & 2023-11 & 2 & 2260, 2262\\
\hline
En\_validacion & 2023-11 & 1 & 2253\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\begingroup\fontsize{8}{10}\selectfont

\begin{longtable}[t]{c|>{\centering\arraybackslash}p{10cm}|c|c}
\caption{\label{tab:unnamed-chunk-8}Tabla de registros de requerimientos}\\
\hline
N° Ref. & Nombre & iniciado & Estado\\
\hline
2244 & observación DGH sobre Justat-Boletín & 2023-11 & En\_progreso\\
\hline
2085 & generación hitos según informe JUFEJUS & 2023-07 & En\_progreso\\
\hline
2253 & Informe  Cámaras de Casación Penal (salas I y II) Dra. Nancy Bizai & 2023-11 & En\_validacion\\
\hline
2260 & Informe APGE - Bi anual- solicita Dr.  Rodriguez Vagaria & 2023-11 & Pendiente\\
\hline
2262 & consulta Juzgado de Familia Nº 4 Paraná & 2023-11 & Pendiente\\
\hline
2242 & revisar iniciados xBD Fam2Con - Oct23 & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2243 & consulta presentación Fam3Con - AudFam Oct23 & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2245 & revisar VLSM CADR-Oct23 & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2246 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2247 & presentacion AudFam - Fam3Con & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2248 & presentacion Fam2Uru - Dra. Lauria & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2249 & Informe Duración de Procesos & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2250 & Informe  OGA Dra, Nanci Bizai & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2251 & Rutina de Extracción de Información dispuesta por STJER en el marco Convenio Digitalización ATER & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2252 & Consulta Juzgado de Familia Rosario del Tala & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2254 & Consulta Juzgado de Paz Villa Paranacito & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2255 & Consulta Juzgado de Familia Nº 1 Uruguay & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2256 & Consulta Juzgado de Familia de Diamante & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2257 & Consulta Juzgado de Familia Nº 3 Concordia & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2258 & Consulta Juzgado de Familia Nº 2 Gualeguaychu & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2259 & Jdo Fam Federal - devuelve aud sin datos & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2261 & Consulta por Juzgado de Paz de Macia -  Fátima Peralta- & 2023-11 & Resueltos\\
\hline
2212 & reparar archivo Cam Civ Con & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2213 & Refactorizacion función 'formatear\_registros' & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2214 & permisos Jdos Feliciano & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2215 & autorización a Garantias OGA Federación & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2216 & autorización a Ejec. Penas Gchu & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2217 & Informe Sentencias en Delitos c/Integ.Sexual & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2218 & consulta por modificación de plazos de vencmientos por Licencia de Jueza & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2219 & Ajuste archivo entidad operación & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2220 & Consulta OGU Paraná & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2221 & Consulta Juzgado de Paz Nº 2 Paraná & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2222 & Ajuste de funciones de consulta y formatea & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2223 & repara archivo ejec penas concordia & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2224 & Consulta Juzgado de Paz de Ramirez & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2225 & Solicita asignación al Sistema JUSTAT - OGU Familia - Diamante & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2226 & Informe Solicita Dra. Medina & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2227 & reparar archivo paz Va. Paranacito & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2228 & informe duración procesos 2018-2022 & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2229 & Consulta Juzgado Ejecución de Penas y Medidas de Seguridad - Paraná - Dra. Marcela Gambaro & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2230 & revision primeras presentaciones SIRIRI FamNog & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2231 & Informe solicita OGA Paraná - Dra. Nanci Bizai  - & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2232 & informe Bizai - sentencias Juicios abrev & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2233 & Consulta Juzgado de FAmilia Nº 2 Gualeguaychú & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2234 & Nuevo informe Dr.Coman & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2235 & Análisis de historial de persona & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2236 & Informe Gestión Humana & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2237 & ATER  acceso a Información  vinculadas con Causas Judiciales & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2238 & Informe solicita OGA Dra. Bizai & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2239 & analisis operaciones familia a implementar lectura de BD & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2240 & Informe solicita Asuntos Administrativos & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2241 & Informe Narcomenudeo & 2023-10 & Resueltos\\
\hline
2169 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2170 & reparar archivo Fam La Paz & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2171 & Consulta Cámara II Sala III Paraná - Dra, Ciarroca - & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2172 & Formulario de Relevamiento de Necesidades de Capacitación.   📘 Las propuestas que se reciban a través del mismo, serán consideradas para el diseño del Plan Anual de Gestión Educativa del Instituto para el año 2024. & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2173 & Solicita Juzgado de Paz de Villa Paranacito & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2174 & Informe Menosres Imputados años 2.020 a 2.022 Dr. Pablo Barbiroto & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2175 & consulta error archivo & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2176 & error en presentar Civ4Con & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2177 & consulta por error en presentar - Fam Federal & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2178 & error en presentar Civ1Uru & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2179 & Consulta Juzgado de Familia Nº 2 Gualeguaychu & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2180 & consulta por Tablero - Paz Crespo & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2181 & Consulta OGA Victoria & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2182 & Consulta Juzgado Laboral Nº 3 Paraná & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2183 & consulta vencidas Paz Crespo & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2184 & Integración SIRIRI-JUSTAT consulta colección 'personas' & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2185 & Consulta Juzgado de Paz Seguí & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2186 & consulta carga organismo para presentar - OGA Villaguay & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2187 & Consulta Juzgado de Paz de Macia & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2188 & Informe Relevamiento Dra. Schumacher & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2189 & Paz Ibicuy - Informar vía SIRIRI & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2190 & Consulta OGA Colón & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2191 & Consulta OGA Federal & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2192 & falla en presentacion & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2193 & error en presentar Paz SSDor & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2194 & autorización a Garantias Diamante & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2195 & consulta - Ejec Penas Con & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2196 & habilitar meses restantes de 2023 - Paz VLSM & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2197 & reparar archivo ejec.Pen Con & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2198 & Creación de nuevo Tipo de Proceso sobre 'Ley de Responsabilidad del Estado' & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2199 & Informe Sucesorios & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2200 & informe Sala Laboral - Sancion Ardoy & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2201 & enviar mail civiles sobre disposición Dra. Schumacher - Responsabilidad del Estado & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2202 & Informe Juicio Común en Tribunal de Juicio & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2203 & aclaración inic Ago 2023 - Paz Oro Verde & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2204 & Informe Sala Civil y Comercial Nº 2  - S.T.J. Dr. Emanuelli - & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2205 & Refactorización consulta SIRIRI por campo fecha & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2206 & Consulta OGA Rosario del Tala - Dra Magallan Carina - & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2207 & Consulta Juzgado de Ejecución de Penas y Medidas de Seguridad - Paraná - Dra Gambaro Marcela & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2208 & Consulta Juzgado de Paz Ibicuy - Dr. Bruno valiente - & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2209 & Informe Sala Civil STJER sobre Juzgado Familia Diamante & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2210 & Informe - Solicita Juzgado de Paz de San Marcial & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2211 & Consulta Delegada Mediciación -  Concordia - & 2023-09 & Resueltos\\
\hline
2111 & consulta uso siriri-lex - Paz Larroque & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2112 & consulta paz Va Paranacito & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2113 & consulta presentación sala civ 1 concordia & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2114 & Consulta Civil y Comercial Nº 2 Chajarí & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2115 & Desarrollo de función 'get\_pob' para siriri\_justat & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2116 & repara archivo lab 3 parana & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2117 & consulta por cod Bacigalupe & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2118 & informe adhoc Bizai delitos especificos & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2119 & Informe delitos contra integridad sexual & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2120 & nuevo resultado audiencias penales & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2121 & informe fechas de estado & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2122 & informe OMA & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2123 & Informe APGE 2023 & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2124 & Consulta Civ5Con & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2125 & funcionalidad interna de Addins & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2126 & Consulta Juzgado C y C Nº 1 C. del  Uruguay & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2127 & Informe Jdo Familia Chajari & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2128 & comunicar a los organismos en deuda - Uruguay & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2129 & subir datos SGP & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2130 & consulta a CMARC & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2131 & jdo paz villa san marcial - Uruguay Siriri-LEX & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2132 & Informe solicita  Coordinadora de Departamento Médico Forense & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2133 & Solicita asignación al Sistema JUSTAT & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2135 & Informe solicita  Federico Noe OGU Laboral Paraná & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2136 & consulta carga - Paz VSanMarcial & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2137 & Juzgado de paz de Caseros & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2138 & consulta OGA Paraná - & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2139 & Informe Acuerdo Uruguay - Agosto 2023 & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2140 & reparar archivo EjecPenas Con & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2141 & consulta por SIRIRI de Va San Marcial & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2142 & consulta errores en presentaciones & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2143 & chequeo interno - falla en Ver Resumen CADRA23 & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2144 & consulta error Paz SSvdor & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2145 & Consulta Oficina Pericial - Paraná - & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2146 & revisar CADR1C - & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2147 & Informe CSJN - sobre NNA & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2148 & Consulta Juzgado de Paz de Caseros & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2149 & Informe Jdo Paz Villa Libertador Gral San Martín & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2150 & Informa  OMA Paraná - Dr. Fabricio Amateis - & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2151 & consulta link guia Paz & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2152 & Envio de Informe Sala Lab - a Julio 2023 & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2153 & consulta xWA de Paz Macia & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2154 & consulta por error de carga - LabCol & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2155 & Consulta OGA Nogoya & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2156 & Testeo de función genérica para procesamiento Garantías & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2157 & Consulta Juzgado de Paz de Gualeguaychu & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2158 & Consulta Laboral Nº1 Colon & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2159 & Solicita Informe OGA Nogoya & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2160 & Reunion JUFEJUS sobre indicadores MESECVI & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2161 & Desarrollo nuevo script para query mongodb registros activos organos no penales & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2162 & Informe Acuerdo La Paz & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2163 & Informe INECIP & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2164 & Informe ATER & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2165 & Consulta Mediadora Feliciano y Federal & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2166 & Consulta Gestión humana & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2167 & Taller de Responsables de Estadísticas de los Poderes Judiciales -GREPJ - & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2168 & pruebas finales pre-producción VLSM & 2023-08 & Resueltos\\
\hline
2086 & agregar cod juez por subrogancia & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2087 & error en presentar pazCrespo & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2088 & avisar luego de presentar datos de SGP & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2089 & Consulta Juzgado de Paz de Hasenkamp & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2090 & informe adHoc persona externa al PJ - Mediación Familiar & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2091 & Auditoría Informe INECIP Ranking Oralidad Penal & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2092 & Informe Ejecución de Parana & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2093 & Informe solicita  - Asuntos Administrativos - COLEGIO DE LA ABOGACIA DE ENTRE RIOS S PRESENTACIONES 2021-2022.- S/ ELEVA"".- Nº 46354-SSE 1244/21, se ha dispuesto lo siguiente: & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2094 & presentacion iniciadas familia & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2095 & informe macro fuero Civil & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2096 & Consulta Cámara Civilñ Y comercial Concordia & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2097 & Problema al presentar cadr paz Hasenkamp & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2098 & Consulta Garantias Federación & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2099 & Informe - solicita Evangelina Bartoli - & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2100 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2101 & re-consulta mediación - Bartoli & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2102 & paz diamante junio 2023 & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2103 & Consulta Juzgado Laboral Nº 3 Paraná & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2104 & Informe Acuerdo Gualeguaychú Agosto 2023 & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2105 & Reunión Programa Gestión - Dra.Elena Salomón & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2106 & Creación de repositorio 'siririjustat' para desarrollo & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2107 & Prueba1 ETL causas iniciadas & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2108 & Revisión de órganos civiles-laborales para Contaduría & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2109 & igep concordia junio 2023 & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2110 & tabero - reemplazo selector de fechas & 2023-07 & Resueltos\\
\hline
2043 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2044 & Informe Indicadores 2022 para DGH & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2045 & consulta por audiencias Fam2Pna & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2046 & consulta por cod juez & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2047 & reparar archivo paz Va. Paranacito & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2048 & Informe Acuerdo Gualeguaychú Junio 2023 & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2049 & Informe Audiencias Penales & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2050 & Informe Ampliatorio sobre Audiencias Tribunal de Juicio Gualeguaychú & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2051 & informe oma Nog y Gchu - Amateis & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2052 & Informe Motivos Cancelación, Reprogramación y Fracaso en Audiencias & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2053 & informe pamela dgh & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2054 & informe Giusti & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2055 & agregar idagente por jdopazVia & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2056 & informe aud fam OGU & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2057 & Informe Integral Ejecución Penal & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2058 & informe adhoc Bizai & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2059 & consulta presentación Fam2 Paraná & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2060 & resoluciones Penales de Marquez Chada & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2061 & mejora en Inicio Tablero & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2062 & informe Familia & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2063 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2064 & notificación a civ1Vil por ""sin datos"" & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2065 & notificación a pazCaseros por falta presentación & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2066 & ajuste funcion busqueda agentes Tablero & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2067 & Informe Sala Lab Inic\_Res\_Pend - a Mayo2023 & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2068 & Preinforme-Transición Correccional 2 - Parana & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2069 & consulta duración Homicidios & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2070 & Conculta Juzgado Paz San Marcial & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2071 & informe OMA 2022 & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2072 & Informe Producción Penal 2021 & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2073 & Informe de Sentencias y Audiencias & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2074 & consulta Aud Paz - Oro Verde & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2075 & Consulta Familia Nº 2 Gualeguaychu & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2076 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2077 & Informe Sobre Resoluciones Penales Dr. LLoveras & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2078 & consulta acceso OMA Gay - AHIBE & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2079 & Consulta cod jueces & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2080 & Revisión Informe INECIP 2019 & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2081 & Informe solicita Dr. Francisco Martines - oficio (Civil Nº 4 Paraná) & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2082 & Informe Oficiales de Prueba - Solicita Mario Brnusak - & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2083 & informe civ1 Chajari - DGH & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2084 & Revisión de JUSTAT - MONGODB procesamiento CI & 2023-06 & Resueltos\\
\hline
2011 & Consulta audiencia Civ2Col & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2012 & Consulta Juzgado de Familia Nº 2  -Paraná - & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2013 & Consulta Cámara Civil y Comercial Concordia - Dr. Orlandini - & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2014 & repara archivo sala 1 civ concordia & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2015 & INFORME REQUERIMIENTO AL APyE- ACTUACIONES  ""JUZGADO DE FAMILIA, CIVIL Y PENAL DE NIÑOS Y ADOLESCENTES- CONCORDIA- LEY 10597- DISTRIBUCION DE CAUSAS Y COMPETENCIAS.- S/ INFORME"".- Nº 43418-SSE 1468/2018 - solicita  Asuntos Administrativo - & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2016 & Consulta Estadisticas OGA Garantías 1 y 2 Gualeguaychú. & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2017 & Consulta Juzgado de Paz Villa Paranacito & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2018 & analisis oma san salvador & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2019 & Consulta Juzgado de Paz Villa Paranacito & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2020 & consulta fecha 3er voto con resolución - SalaCiv1Uru & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2021 & Consulta Juzgado de Paz Nº 1 Paraná & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2022 & consulta DptoMedico Marzo 2023 & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2023 & consulta Juzgado de Paz de Macia & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2024 & Informe exploratorio tipo de delitos a partir de los tipos de proceso & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2025 & Consulta Juzgado Civil y Comercial Nº 2 de La Paz & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2026 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2027 & Informe Dra Rosario Moritan Juzgado de Familia - Paraná - & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2028 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2029 & Informe Juzgados de Familia de Paraná 1-2-3 y 4 & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2030 & Consulta Juzgado Laboral Nº1 Gualeguaychu & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2031 & Consulta -  OGA Paraná - & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2032 & control personal sgp vs apge & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2033 & analizar CADR cuando suman autos de REJUCAV & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2034 & Informe Sala Lab - a Mayo2023 & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2035 & Informe Acuerdo Concordia Mayo2023 & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2036 & Informe INECIP & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2037 & Informe Audiencias Ejecución Penal & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2038 & Nueva Actualizacion en Informe Penal & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2039 & Informe Violencias Interanual - Paraná y Provincia & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2040 & informe gral JuFeJus & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2041 & acceso Dr. Amoroto & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
2042 & OGA Victoria Informa Cambio de Correo Electrónico & 2023-05 & Resueltos\\
\hline
1956 & Consulta Juzgado de Familia Gualeguay & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1957 & Consulta Gestión Humana - Pamela - & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1958 & Consulta Juzgado de Paz Villa Urquiza & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1959 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1960 & reparar archivo paz Va. Paranacito & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1961 & consulta fam2Pna & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1962 & Consulta Civil y Comercial Nº 5 Paraná & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1963 & Consulta Cámara Civil y Comercial Sala Nº 2 Paraná & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1964 & repara archivo sala civ concordia & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1965 & Consulta Juzgado de Paz Gualeguaychu & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1966 & Consulta Juzgado de Familia - Victoria - & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1967 & Consulta Juzgado Civil y Comercial Diamante & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1968 & ajustar procesamiento en Mostrar Resultado de Allanamientos - OGA Pna & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1969 & consulta carga festado FamFral & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1970 & Informe analisis OGA Pamela\_GH & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1971 & Informe INECIP ampliatorio - Desagregado Aud & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1972 & consulta sin dato Tec Villaguay & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1973 & Consulta Juzgado de Paz Segui & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1974 & Consulta Juzgado de Paz de Alcaraz & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1975 & Testeo de consistencia base de datos SIRIRI y JUSTAT & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1976 & consulta fechas paz Ibicuy & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1977 & Consulta Juzgado de Paz de Pueblo Brugo & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1978 & Consulta Juzgado de Paz de Seguí & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1979 & Informe  solicita Josefina Aguirre & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1980 & crear script para automatizar en centos & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1981 & consulta por Tablero - Pamela DGH & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1982 & Consulta Cámara Civil Y comercial Concordia & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1983 & Informe Solicita Josefina Aguirre Juzgados de Paz Paraná & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1984 & Informe INECIP ampliatorio 2 - Tipo de Aud y Horas & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1985 & consulta OGA Federal & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1986 & consulta presentación OMA Paraná & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1987 & carga de Formulario Google sobre MESECVI & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1988 & Informe sobre Apelaciones en procesos de Violencia & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1989 & Informes sobre Movimiento de Mediadores & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1990 & Politica Criminal en Materia de Justicia y Legislación Penal - S. Solicita Información Estadística sobre Estructura y Funcionamiento de los Tribunales, Juzgados, Fiscalias y Defensorias con Competencia en lo Penal - Año 2022 - & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1991 & consulta OMA Diamante & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1992 & Solicita habilitación sistema JUSTAT & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1993 & consulta OMA Diamante modelos & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1994 & Informe - Presidenta comunal Teresa Susana Solis - Las Cuevas (Diamante) S/ Creación Juzgado de Paz & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1995 & ajuste filtrado pendientes & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1996 & Consulta Civil Y comercia Nº 6 Paraná & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1997 & consulta Mediadora chajarí- Federación & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1998 & Consulta Juzgado de Paz de Macia & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1999 & Consulta Juzgado Laboral Gualeguay & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2000 & Consulta Mediación Penal de Diamnate & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2001 & Consulta  Juzgado de Paz Oro Verde & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2002 & Presentaciones Pendientes Civil y Comercial Nº 1 Chajarí & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2003 & Auditoría Datos - Jdo Familia Chajarí & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2004 & consulta Civ1Gchu & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2005 & Consulta Juzgado de Familia - Chajarí - & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2006 & Informe Juzgado Civil Comercial y Laboral Nº 1 Chajarí & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2007 & Informe Causa de Violencia  Solicita María José Vieyra & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2008 & Informe Sala Civil - s Juzgado Familia Diamante & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2009 & violencias laborales, calcular porcentaje & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
2010 & Informe Comparativo Jdos Familia Diamante & 2023-04 & Resueltos\\
\hline
1864 & error en Tablero & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1865 & Consulta Familia Nº 2 Paraná Dra. Marcela Zacarias & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1866 & Consulta Civil Nº 9 de Paraná Dra. Victoria Ardoy & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1867 & falla en CADR Feb23 Civ1Gchu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1868 & Consulta Civil Nº 9 Sect Nº 2  Luciano Tocheti & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1869 & Consulta Civil Y Comercial Nº 1 Concordia - Dr. Ferreyra & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1870 & Consulta Juzgado de Paz Gualeguaychu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1871 & Consulta Juzgado Civil y Comercial Nº 2 Uruguay Dr. Pontelli & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1872 & Consulta Juzgado de Paz Nogoya Dra. Sabrina Fernandez & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1873 & Consulta Juzgado de familia Victoria Dra. Sobrero Lucrecia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1874 & Consulta Camára Civil y Comercial de Gualeguaychu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1875 & Consulta Laboral Nº 3 Gualeguaychu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1876 & Consulta Civil Nº 2 Nogoya Dra. Alasino & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1877 & Consulta Civil Nº 1 Nogoya & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1878 & Consulta Juzgado de Paz Villa Elisa & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1879 & Consulta Juzgado de Paz de La Paz - Dra. Muller - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1880 & Consulta Cámara Civil Y Comercial Sala 1 Dr. Orlandini -   Concordia - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1881 & Consulta Dr. Campi Cámara del Trabajo - Uruguay - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1882 & solicita Boletines 2020 y 2021 - PazCha & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1883 & consulta Romina Civ4Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1884 & consulta Civ1Uru & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1885 & consulta Civ5Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1886 & Informe sobre Magistrados para Consejo Magistratura & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1887 & Consulta Juzgado de Familia Dra. Bonin - Colón - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1888 & Consulta Juzgado de Garantias Federal & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1889 & Consulta  Civil y Comercial Nº 4 - Paraná - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1890 & Consulta Civil y Comercia Nº 2 - Colón - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1891 & Consulta Juzgado de Paz - Villa Paranacito - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1892 & Consulta  Laboral Nº 3 - Paraná - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1893 & Consulta Cámara Civil y Comercial  Sala Nº1  - Paraná - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1894 & Consulta Civil Nº 1 Paraná & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1895 & consulta Civ3Uru & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1896 & Informe de Causas Iniciadas en Juzgados de Familia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1897 & Informe de Audiencias de Juzgados de Ejecución Penal & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1898 & agregar col idagente a GH\_Planta & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1899 & Problema al presentar Fam2Gchu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1900 & consulta PazViale por codigo Juez & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1901 & reparar archivo PazVaPcito & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1902 & Informe de Nueva FEstado & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1903 & consulta cant resol Fam2Gchu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1904 & Informe Sec Sala Lab & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1905 & Informe sobre Violencias & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1906 & reparar archivo Paz1Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1907 & pedido a laborales Concordia por Sala Lab & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1908 & Consulta Juzgado de Paz de Macia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1909 & auditoria interna - Sin FEstado & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1910 & agregar idagente por CamCiv\_Sec1\_Con & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1911 & Consulta Civil Nº 1 de Nogoya & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1912 & reparar archivo CamCiv3Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1913 & reparar archivo PazHas & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1914 & consulta CamCiv1Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1915 & codjuez pazViale & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1916 & consulta fam3Con por re-presentar & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1917 & Informe OGU Feliciano & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1918 & informe Multifuero y Duraciones civil, laboral y familia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1919 & reparar archivo OGA\_Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1920 & reparar archivo Ruth Estape & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1921 & permitir cod juez OGA Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1922 & informe Dra Quinteros & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1923 & Inicio de Relevamiento STJER-JuFEJUS & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1924 & Tablero: ajustar links Documentos & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1925 & Consulta Juzgado de Paz Santa Elena & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1926 & Consulta Juzgado de Paz de Mansilla & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1927 & Consulta OGA Concordia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1928 & Consulta Oficina de Probation Concordia & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1929 & Consulta OGA Gualeguaychu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1930 & ajuste para Paz Caseros - FEstado & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1931 & Reunión Virtual Estadística & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1932 & Informe Oficina Provincial de Presupuesto de la Provincia de Entre Rios S/ Remisión de Información Sobre Cuadro de Medicion de la Produccion - Ejercicio 2022 - & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1933 & solicitud Informe OMA & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1934 & enviar Boletin & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1935 & Informe Dra Giusti & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1936 & auditoria Ej.Penas - Dra. Gambaro & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1937 & Informe Dra. Soage sobre Mora & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1938 & Listado primario de Caso Dr. Fabricio Amateis & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1939 & Informe Asistente Portela & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1940 & Informe Dra. Soaga sobre Sentencias Casadas vs. Sentencias Firmes & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1941 & Informe Dra. Yzet Juzgado de Familia de Diamante- Causas iniciadas 2023 en excel & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1942 & Consulta Laboral Nº 3 Gualeguaychu & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1943 & revisar conteos Audiencias Penales Realizadas & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1944 & AJUSTES FESTADO - nivel Informes & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1945 & Informe sobre Juzgados de Feradicion: Civil y Paz & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1946 & Nueva visualización de datos para Informe Seguimiento Penal & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1948 & acceso a organismo Civ3Con & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1949 & consulta Paz Ramirez & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1950 & Informe SalaLab - Inic Paz Fed & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1951 & error en re-presentar Fam2Pna & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1952 & Consulta angelscatolaro28@gmail.com & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1953 & Informe  solicita Josefina Aguirre & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1954 & Consulta Juzgado de Paz Bovril & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1955 & Consulta justat-siriri & 2023-03 & Resueltos\\
\hline
1779 & Prueba de Generación de Índice para tablas APGE según documento de Boletin & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1780 & Consulta Código Juez Juzgado del Trabajo Nº 1 Uruguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1781 & Consulta Juzgado Laboral Nº 2 Gualeguaychu Causas en trámite & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1782 & Informe solicitado por la Sra. Presidenta Dra. Susana Medina sobre la gestión 2022 y situación actual & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1783 & Consulta Juzgado de Paz Nº 1 Paraná & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1784 & reparar archivo VaPcito & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1785 & informe  Oficina de Amparos  STJ & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1786 & Consulta Juzgado de Paz de Gualeguaychu & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1787 & consulta Juzgado Civil y Comercia Nº 1 Gualegauy & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1788 & Consulta Juzgado  Civil y Comercial Nogoya & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1789 & Consulta Juzgado Civil y Comercial Nº 2 Gualeguaychu & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1790 & Informe de Gestión 2022 y Proyecciones 2023 & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1791 & Autorización a Fam. Nº 2 Gchu & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1792 & Informe Juzgado Civil y Comercial 10 Paraná & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1793 & Consulta Cámara Laboral Uruguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1794 & Consulta por FEstado - Chajari - SJF & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1795 & pedido habilitación Festado - Paz Crespo & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1796 & obtener cant Jueces Penales 2019 & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1797 & Duración de Procesos Monitorios de ATER solicita Pablo Usatinsky & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1798 & Consulta Dra. Bascoy & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1799 & Reunion Wilson - APGE & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1800 & AJUSTES FESTADO - nivel Operación & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1801 & Informe Amparos- Pedido por la Dra. Mizawak - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1802 & ajuste OMA - Agregado Escritos & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1803 & Consulta Juzgado de Familia Nº 1 Uruguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1804 & presentacion medicos villaguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1805 & Solicita Boletín año 2022 Pamela Dirección Gestión Humana & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1806 & Consulta Juzgado de Familia Nº 2 Uruguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1807 & Informe de Casación & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1808 & consulta por archivo en tramite - Civ10S2 & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1810 & Problema al presentar en tramite Civ1Gchu & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1811 & Mail general problemas en Presentar En Tramite 2022 & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1812 & en Tramite Civ3Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1813 & en Tramite CamLab\_S1Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1814 & en Tramite Lab3\_Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1815 & en Tramite PazCon & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1816 & Consulta Juzgado de Paz Ramirez - Dra. Oleinik - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1817 & en Tramite Fam3Con & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1818 & Informe Cámara Laboral Gualeguaychú & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1819 & Consulta Juzgado de Paz Villa Dominguez - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1820 & en Tramite Lab4Con & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1821 & Consulta OMA Concordia - Mariana Faure Oficial - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1822 & en Tramite CamCiv\_S2Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1823 & codigo erroneo - Oga Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1824 & Consulta Civil y Comercial Nº 3 Concordia & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1826 & Consulta Cámara Laboral Sala Nº 1 - Paraná - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1827 & Consulta Civil y Comercial Nº 10 - Sec 2  - Paraná - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1828 & Consulta Juzgado de Paz - Uruguay - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1829 & Consulta Laboral Nº 1 - Paraná - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1830 & Reunión con la Drna.Nancy Bizai & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1831 & Consulta Causas en trámite por Listado - Distintos Organismos - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1832 & en Tramite Civ3Con & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1833 & Consulta Civil y Comercial Diamante & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1834 & en Tramite Civ\_Vic & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1835 & Consulta Juzgado de Paz Pueblo Brugo & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1836 & Consulta OGA Villaguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1837 & en Tramite Civ10\_S1Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1838 & consulta de Personal Penal & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1839 & en Tramite Fam3Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1840 & informe Dra. Giusti para Acuerdo & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1841 & en Tramite LabGua & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1842 & en Tramite Fam4Pna & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1843 & Pedido nuevo dato de SGP & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1844 & consulta festado en Multifueros & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1845 & Informe Penal Dra. Bizai & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1846 & Consulta Civil y Comercial Nº 1 Gualeguay & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1847 & Consulta Cámara 2 Sala 3 Paraná & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1848 & analisis error emisión Boletín Gráfico & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1849 & Informe Pendientes para SalaLab & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1850 & emisión Boletín año 2022 & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1851 & en Tramite Civ1\_Gchu & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1852 & Informe Acuerdo en el Interior - Concordia - & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1853 & Presentación de Preinforme de Seguimiento Fuero Penal & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1854 & en Tramite Civ5\_Sec2Con & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1855 & Informe Jauregui sobre Fuero de Familia & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1856 & auditoria interna - allResults & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1857 & Informe Resumen sobre Concordia & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1858 & Actualización Informe de Revisión Penal & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1859 & Reunión de Consulta con el Dr.Martín Gabiud por informe Dr.Pirobani & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1860 & Informes sobre Juzgados de Ejecución Uruguay y Concordia & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1861 & Informe Audiencias San Salvador & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1862 & datos de prueba Paz Baso & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
1863 & consulta carga de Amparos & 2023-02 & Resueltos\\
\hline
\end{longtable}
\endgroup{}

\blandscape

\elandscape

\end{document}
